（七一後有感）我想阻大家小小時間⋯⋯

交代少少背景，我琴晚發咗一個好長嘅夢，好深刻好想大家一齊討論：

發夢自己夜6 7點出咗去，一路係立會到幫手傳物資，然後晏啲大約10 11點就走咗，因為我自問自己冇噉嘅勇氣同決心去承擔留守同之後有機會佔領立會嘅風險。之後返到去就同幾個一路睇住直播再一路討論。

去到e到我想講一樣嘢，我真係為到自己係香港人e個身分感到驕傲。無論你係最前線、支持勇武、和理非、議員、鍵盤戰士⋯⋯只要你自問有真心關注金鐘發生嘅事，有為到義士擔心，你就有為到香港出一分力，你就係愛香港。我地希望大家不割蓆不篤灰嘅原因，係因為我地應該要尊重每一個人嘅決定，不論你自己係支持與否。我地入面每一個都係愛香港嘅香港人，我地冇鬼，冇鬼係會救會幫助旁邊嘅陌生人，亦都冇人會收個幾千蚊然後出黎示威。真心多謝每一位香港人嘅勇氣同幫忙，我地一個都不能少。

然後講翻我地對現在局勢的感受，依家好明顯係轉場打緊統戰，邊一間得大眾支持，得外國關注同攞到光環就會贏。睇住直播見到警察清場，問心佢地今日係真係首次用適當同最底武力。大家睇蘋果直播見到，佢地會俾signal(打盾牌)去表示警方凖備推進，等示威者有時間退後，然後再放催淚彈，明顯係同612個幾日唔同，612個日係直接掉去人群入面。仲有好多位都睇後出上面講嘅嘢，但係我想講，絕對唔係班犬良心發現，啲前線犬都係冇咩腦，只不過係上面落order要佢地突登係記者、全世界面前去做一場show去贏翻個輿論。係大陸共產眼中，其實香港發生嘅嘢只係好小事，只係佢地噉啱打緊經濟戰時引發咗嘅一個公關災難。大陸共產最勁就係打統戰，最識就係玩弄人心，大家千其唔可以俾佢帶到風向，如果唔係就會一次過輸哂之前嘅嘢。

雖然係成個6月，都完全見到香港警犬係有幾pk幾on9，香港警犬一樣係猶如垃圾。但講到尾佢地都只係中共同政府嘅一隻棋子，我地依家應該要將予頭對翻去香港人最憤怒嘅源頭，香港政府嘅暴政同問題。如果我地今次唔屌警犬而係怒屌政府，屌三個賣港賊。噉我地就唔會倒輸民心輿論，甚至得到更多人嘅支持，去prove到其實我地e班人係真係有腦，係非常理性，而唔係跟風為反而反。

統戰真係非常重要，再次強調絕對唔可以因爲倒輸輿論而浪費大家所有人嘅努力同犧牲（前線辛苦了，多謝你地）。今日見到救走個四個死士，我真係心都酸埋，香港人係有道德有良知有人性，絕對唔會為咗贏而去再犧牲任何一個人，多謝大家。

最後，想講嘅說話講唔曬。
兄弟爬山，一齊努力、
不反分，不割蓆，不篤灰。
我今晚真係瞓唔到，天佑香港，我愛香港。
香港人加油。

寫於二零一九年七月一日零晨